{"Forex": "外匯", "Ignored users...": "黑名單...", "Pine Script Tutorial": "Pine腳本教學", "month4": "May", "<h3>Compare Symbol</h3>Comparing a stock to the benchmark S&P 500 index is a great way to gauge its performance – to see if it’s doing better or worse than the industry. TradingView lets you compare any stock to any index or any other stock based on % change since the starting point. Learn <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Compare\">how to compare symbols</a> on TradingView.<br><br><h3>Multiple symbols</h3>It’s often useful to search for relationships between different stocks – do they move in  tandem or always in opposite directions? With TradingView you can look at different stocks on the same chart, even if one trades at $100 and another is a penny stock. Learn <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Add\">how to add multiple symbols on the single chart</a> on TradingView.": "<h3>商品比較</h3>比較一支股票與S&P500指數，是衡量該股票績效的好方法 - 看看它比整個產業表現得好或不好。TradingView 能將任一股票與任何指數或其他股票，以距離起點變動%的方式做比較。參見 TradingView 上的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Compare\">如何比較商品</a>.<br><br><h3>多檔商品</h3>觀察不同股票間的走勢關聯也頗有用處 - 走勢一致還是經常反向? 透過 TradingView ，可以在同一個圖表上觀察不同股票，就算其中一支是百元股而另一支只有幾分錢也沒問題。參見 TradingView 上的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Add\">如何在單一圖表上加入多個商品</a>.", "Callout": "標註", "Willams %R_study": "威廉指標(W%R)", "in_dates": "總天數", "London": "歐洲/倫敦", "roclen1_input": "RoC天數 1", "Keyboard Shortcuts": "鍵盤快速鍵", "Last Value on Price Scale": "顯示最後收盤價", "#NKY-symbol-description": "Nikkei 225 Index", "Stock And Index Talks": "股市與指數論壇", "Minor": "主要", "Top Margin": "上邊距", "y_dates_plural": "年", "Magnet Mode": "磁鐵模式", "maximum_input": "最大值", "Notification sound": "通知音效", "D_dates": "日", "Someone you follow post new comment": "你追蹤的人PO出新評論", "<h3>Extended Trading Hours and Time Zone Options</h3>TradingView allows you to know what’s happening outside of regular trading hours, and lets you stay more informed about the market! You can display data series using either local or exchange timestamps. Right-click on the time scale to change these options. Learn more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Extended_Trading_Hours\">Extended Trading Hours</a> on TradingView.": "<h3>交易時段與時區選項</h3>TradingView讓您了解正規交易時段以外發生的事，也讓您更掌握市場脈動!您可以用本地或交易所的時區來顯示數據。右鍵點擊時間刻度即可改變這些選項。了解更多TradingView上的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Extended_Trading_Hours\">延長交易時段</a>。", "Histogram": "直方圖", "Step": "階梯", "Don't be so cruel! Bans longer than 1 week are not allowed for now.": "無需如此殘忍!目前不允許超過一周的禁止期。", "#EURGBP-symbol-description": "Euro Fx/British Pound", "Fib Time Zone": "費波南茲係數", "Select Layout": "選擇版面", "Bollinger Bands_study": "包寧傑指標(BB)", "Nov": "十一月", "Show/Hide": "顯示/隱藏", "exponential_input": "指數平均", "Move Up": "向上移動", "Make a Copy...": "複製...", "Singapore": "亞洲/新加坡", "Moving Down %": "下跌%", "Gann Square": "方形甘氏線", "Anchored Text": "錨點文字", "#ZL-symbol-description": "Soybean Oil", "No public library scripts were found.": "找不到公用程式庫腳本。", "Cross_chart_type": "交叉圖", "Target Color:": "終點的顏色:", "Pitchfork": "基本蝴蝶指標", "Normal": "一般", "#GOOGL-symbol-description": "GOOGLE INC", "Accumulation/Distribution_study": "累積/派發線(Accum/Dist)", "Color 1": "顏色 1", "Text Font": "文字字型", "month": "月", "Jul": "七月", "TradingView Free Quotes and Chat": "TradingView免費報價與圖表", "symbol_input": "工具", "#NZDJPY-symbol-description": "New Zealand Dollar/Japanese Yen", "Apply WPT Down Wave": "套用 WPT 下降波", "Remove All Indicators": "移除所有技術指標", "Last Modified": "最後修改日期", "Scales": "比例", "Show/Hide Drawings Toolbar": "顯示/隱藏繪圖工具箱", "Fib Speed Resistance Arcs": "半圓周黃金分割率", "by username": "by __username__", "Scale Right": "右邊縮放", "Grid Lines": "網格線", "#ZO-symbol-description": "Oats", "Money Flow_study": "貨幣流量指標(MFI)", "siglen_input": "訊號長度", "Plots Background": "繪圖區背景色", "Bitcoin Talks": "比特幣論壇", "Toggle Percentage": "切換為百分比", "Remove All Drawing Tools": "移除所有繪圖工具", "Linear Regression Curve_study": "線性迴歸曲線(LRC)", "Index": "指數", "Range Advances": "上漲震幅", "Show Background": "顯示背景", "Rename Chart Layout": "圖表版型重命名", "(H + L)/2": "(最高+最低)/2", "Long": "長期", "Label": "標籤", "Clear Symbols": "清除商品", "Someone followed you": "有人追蹤您", "smoothD_input": "平滑 %D", "#XAGUSD-symbol-description": "Silver/U.S. Dollar", "Percentage": "百分比", "#GBPRUB-symbol-description": "POUND STERLING / RUSSIAN RUBLE", "Add people to this chat...": "新增聊天成員...", "Entry price:": "輸入價格:", "Percent Declines": "跌幅%", "#AUDNZD-symbol-description": "Australian Dollar/New Zealand Dollar", "Head": "頭部", "Mirrored": "鏡像", "Point bar": "Point __point__ Bar #", "<h3>Technical Analysis and Fundamentals Data</h3>TradingView comes with a massive library of over 100 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Indicators_and_overlays\">technical indicators</a> including <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Volume_Profile\">Volume Profile</a> and Elliot Waves! <br><br>TradingView offers a uniquely useful feature of seeing <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Fundamentals\">fundamental company metrics</a> along side the price of the company stock. This comparison is extremely important, because it lets you understand the big picture without sacrificing the details. We overlay dividends and earning information directly on the chart so you can see how the price reacted. You can also also compare other metrics right on the chart, and the company’s performance to its competitors or SnP500.": "<h3>技術分析與基本面數據</h3> TradingView 的大型指標庫有100項以上 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Indicators_and_overlays\">技術分析指標</a>，包括<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Volume_Profile\">分價表</a>與艾略特波浪!<br><br>TradingView 提供能將 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Fundamentals\">公司基本面指標</a>與公司股價同時顯示的特有功能。此種比較方式非常重要，可讓您瞭解大局又不犧牲細節。我們將股利與盈餘資訊直接疊在圖表上，讓您可以看出股價反應。您也可以直接在圖表上比較其他指標，與競爭者或S&P500比較公司績效。", "Make a Copy": "複製", "Logged as": "登入為", "Ichimoku Cloud_study": "一目均衡表(Ichimoku)", "Please enter chart name": "請輸入圖表名稱", "Symbol Search...": "搜尋商品代碼...", "Show Symbol Labels": "顯示代碼標籤", "Apply Elliot Wave Major": "套用艾略特基本波", "No notifications yet": "尚無通知", "Grid": "格線", "Mass Index_study": "梅斯線指標(MASS)", "Rename...": "重新命名...", "Line": "線形圖", "Kijun-sen": "基準線", "Kagi": "Kagi圖", "Create your first script now!": "建立你的第一個腳本!", "Pitchfan": "扇形角度線", "Quotes are delayed by 10 min and updated every 30 seconds": "報價延遲10分鐘,每30秒更新一次", "Short": "短期", "Keltner Channels_study": "肯特納通道(KC)", "Percent Advances": "漲幅%", "Decrease Rating": "降等", "Long Position": "做多部位", "Undo {0}": "復原", "With Markers": "與標記", "Prior": "前期", "On Balance Volume_study": "能量潮指标(OBV)", "Events": "事件", "undo": "復原", "Volume Leaders": "成交量領先群", "Send SMS": "發送簡訊", "Flipped": "翻轉", "#USDSEK-symbol-description": "U.S. Dollar/Swedish Krona", "Disjoint Angle": "不相交角", "#GAZP-symbol-description": "GAZPROM", "Log Scale": "對數縮放", "#OJ-symbol-description": "Orange Juice", "Bar's Style": "K線圖樣式", "lengthRSI_input": "隨機RSI天數", "Fib Wedge": "楔形黃金分割率", "<h3>Server-side Alerts (&#946; version)</h3> TradingView alerts are immediate notifications when the market meet your custom criteria - i.e. \"Alert me if Apple drops below $400, or goes outside the Bollinger Bands channel\". You get visual popups, audio signals, text messages (sms) and e-mail alerts right to your phone. Stay aware of what the market is doing, protect your positions and gain peace of mind, even when you are doing other things away from your screen. TradingView alerts run on powerful and backed-up servers, so you'll always get notified when something happens and won't miss a beat. <a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">Learn how to use Alerts on TradingView</a>.": "<h3>主機端警示(β版)</h3> TradingView 警示是只要市場出現符合您的自訂標準就立即通知 - 就像\"如果蘋果股價跌破400美元，或突破布林通道(Bollinger Bands channel)就通知我\"。您會看到彈出選單、警示音效、簡訊，以及直接發到手機的 e-mail。即使您離開電腦螢幕做其他事，仍可隨時掌握市場動態，保護投資部位，並且平心靜氣。TradingView 警示是在強力的後檯主機運行，只要有事發生，您一定會被通知，不會慢半拍。參見 TradingView上的<a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">如何使用警示</a>。", "Extended Line": "延伸線", "Study not loading": "研究模板未載入", "Additional Notifications Settings...": "其他通知設定...", "Lips": "嘴唇", "#MGNT-symbol-description": "MAGNIT", "like_plural": "likes", "Fib Retracement": "費波南茲回測", "smalen2_input": "SMA天數 2", "Home": "首頁", "This is EOD data with no updates.": "此為不更新的盤後(EOD)數據。", "#SI-symbol-description": "Silver", "Border": "邊框", "Klinger Oscillator_study": "克林格成交量擺動指標(Klinger Osc)", "Recent Chats": "最近的聊天內容", "Style": "樣式", "SMI Ergodic Indicator/Oscillator_study": "SMIEO指標(SMIIO)", "Tenkan-sen": "轉換線", "<h3>A broad range of intelligent drawing tools</h3>The 100+ drawing tools on TradingView let you analyze the market in a variety of ways - all helping you find better opportunities. Technical analysis is the study of learning how past performance of drawings and other tools applies to prices in the future. Make sure you take a look at our <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Drawing_Tools\">Wiki</a> for a complete list of drawing tools and instructions on how to use them!": "<h3>多種智慧型繪圖工具</h3>TradingView 上的100多種繪圖工具，讓您以各種方法解析市場 - 助於找出更佳的投資機會。技術分析是研究繪圖與其他工具的過去績效如何應用到未來股價。完整繪圖工具清單與使用方法，請看我們的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Drawing_Tools\">Wiki</a> 頁面。", "#LE-symbol-description": "Live Cattle", "Manage Drawings": "管理繪圖工具", "Analyze Trade Setup": "分析交易設定", "No drawings yet": "尚未繪圖", "To get alerts list - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">sign in or register!</a>": "欲取得警示清單 - 請 <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">簽入或註冊</a>!", "TRIX_study": "三重指數平均指標(TRIX)", "Detach Chat": "斷開圖表", "Border color": "邊框顏色", "Senkou A": "前行帶 A", "Strategies": "策略", "Inside Pitchfork": "內側蝴蝶指標", "Journal...": "日誌...", "redo": "重做", "Are you sure you want to ignore messages from": "確定忽略來自{}的訊息", "SMA": "簡單移動平均線", "UpperLimit": "上方極限值", "Renko": "Renko圖", "d_dates": "日", "Point & Figure": "OX圖", "%s ago_time_range": "%s ago", "#USDCAD-symbol-description": "U.S. Dollar/Canadian Dollar", "Source_compare": "來源", "Show Wave": "顯示波浪", "smalen3_input": "SMA天數 3", "#DL-symbol-description": "Class III Milk", "Mo_day_of_week": "Mo", "Text color": "文字顏色", "lipsLength_input": "嘴唇長度", "teethLength_input": "牙齒長度", "Failure text color": "失敗時文字顏色", "Show only favorite rooms": "檢顯示最愛的聊天室", "Outside Channel": "通道外部", "Hong Kong": "亞洲/香港", "Someone you follow change status": "你追蹤的人更改狀態值", "FAILURE": "失敗", "#ZR-symbol-description": "Rough Rice", "Subminuette": "次微浪", "#GBPJPY-symbol-description": "British Pound/Japanese Yen", "Do you realy want to replace \"{0}\"?": "Do you really want to replace \"{0}\"?", "Lock All Drawing Tools": "鎖定所有繪圖工具", "Send to Back": "移至底層", "Right End": "右端", "<p>Your free 30-day PRO Plus trial is live!</p><p>You are now part of the large financial TradingView community. To get started, check out the <a href='/features/' ": "<p>Your free 30-day PRO Plus trial is live!</p><p>You are now part of the large financial TradingView community. To get started, check out the <a href='/features/' target='_blank'>features</a>, <a href='/people/all/' target='_blank'>top authors</a> or <a href='/chart/' target='_blank'>create your first idea</a>!</p>", "Head & Shoulders": "頭肩頂", "Publishing will share your trading idea with the financial web and the investing community so that others can comment and rate it.": "發佈後可以在金融網站與投資社群分享你的交易建議, 別人就能加以評論與評分。", "Favorite Drawings Toolbar": "最愛的繪圖工具列", "Properties...": "屬性...", "Show Buy/Sell Panel": "顯示買/賣面板", "Crossing Up": "交叉向上", "MA Cross_study": "均線交叉線(MA Cross)", "Trend Angle": "趨勢角度", "Stock": "股票", "Crosshair": "十字交錯圖", "Time": "時間", "Greater Than": "大於", "<h3>Broad-Based Market Data Coverage</h3> TradingView uses the highest quality data vendors to bring you the data, with support for stocks, futures, indexes, currencies, CFDs, and cryptocurrencies (such as Bitcoin). <br><br>But that’s not all! You can build any spread chart by simply typing in your formula in the Symbol Edit field using parentheses or multiple operators (+-*/). In addition to using multiple symbols in a spread as AAPL / XAUUSD, you can also use numerical constants such as MSFT + 50. Learn more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Spread_Charts\">spread charts</a> on TradingView.": "<h3>市場數據涵蓋廣泛</h3> TradingView 使用最高品質資訊廠商的數據，包含股票、期貨、指數、外匯、價差合約(CFD)，以及數位貨幣(例如比特幣)。<br><br>還不只這樣! 您可以在商品編輯欄，利用括號或運算符號(+-*/)，輸入自己的公式來建立價差圖表。除了使用多商品，例如 AAPL / XAUUSD，也可以用數值常數，就像 MSFT + 50。 TradingView 上可了解更多<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Spread_Charts\">價差圖表</a>。", "Line Break": "新三價線", "Quantity": "數量", "Auto Scale": "自動縮放", "Graphics": "圖形", "Arguments in Header": "表頭參數", "Text": "文字", "#COPPER-symbol-description": "Copper", "#GF-symbol-description": "Feeder Cattle", "NEW CHART LAYOUT": "新的圖表布置", "Risk/Reward long": "長期風險/回報", "loading data": "載入數據", "Long RoC Length_input": "長期RoC天數", "All Talks": "所有論壇", "Length_input": "天數", "#USDDKK-symbol-description": "US DOLLAR / DANISH KRONE", "Suggestions & Feedback": "建議與回饋", "average per day": "__messages__ average per day", "Unignore user": "Unignore user __username__", "Fib Channel": "通道黃金分割率", "Show Bars Range": "顯示長條圖區間", "Low_in_legend": "最低", "Buy symbol": "Buy __displaySymbol__ Limit __abbreviatedNumber__ @ __formattedValue__", "Zoom In": "放大", "Failure back color": "失敗時背景顏色", " transparency": "透明度", "#CTRV-symbol-description": "CONTRAVIR PHARMACEUTICALS INC", "Extend Left": "向左延長", "Date Range": "日期範圍", "Details": "明細資料", "Show Price": "顯示價位", "Show Angle": "顯示角度", "Alerts for the current symbol only": "只警示目前標的", "#USDCNY-symbol-description": "US DOLLAR / YUAN RENMINBI", "Taipei": "亞洲/台北", "Sell Bid": "Sell Bid __quote__", "Sound on every message": "所有訊息播放音效", "Commodity Channel Index_study": "順勢指標(CCI)", "Scales Properties...": "刻度屬性設定...", "PUBLISH IDEA": "發佈交易建議", "Format": "格式", "Color bars based on previous close": "前次關閉時使用的調色", "Change band background": "改變區間帶背景", "Chart Snapshot": "截圖", "Less Than": "小於", "#RTSI-symbol-description": "RTS INDEX", "Send private message to": "Send private message to __username__", "Chat archives...": "圖表備份...", "Text:": "文字:", "Aroon_study": "阿隆指標(Aroon)", "show MA_input": "顯示移動平均線", "Expired": "已過期的", "stock": "股票", "#EURCHF-symbol-description": "Euro Fx/Swiss Franc", "Moving Up %": "上升%", "Lower": "下方", "HLC Bars": "HLC長條", "Change Interval...": "改變區間", "Fr_day_of_week": "Fr", "Symbol": "商品", "Donchian Channels_study": "唐奇安通道指標(DC)", "Bars Pattern": "長條圖", "Right Labels": "右標籤", "Change Interval": "改變區間", "Watchlist": "觀察名單", "Chart layout name": "圖表布置名稱", "Fib Circles": "圓周黃金分割率", "Apply Manual Decision Point": "套用手動決策點", "You are already PRO. PRO Plus trial cannot be activated on PRO accounts.": "您已有 PRO 版。PRO Plus 不能在 PRO 帳號中啟用。", "Show Arguments in Header": "在表頭上顯示參數", "Target back color": "終點的背景顏色", "Company": "公司", "futures": "期貨", "Sym_input": "工具", "Save image": "儲存圖檔", "Banned": "禁止", "Load New Bars": "載入新數據", "#USOIL-symbol-description": "Crude Oil (WTI)", "Up Wave 2 or B": "上升波 2 或 B", "Leave this chat": "離開此聊天室", "Apply": "應用", "#MNOD_ME.EQRP-symbol-description": "ADR GMK NORILSKIYNIKEL ORD SHS [REPO]", "#LKOH-symbol-description": "LUKOIL", "Fill": "填滿", "Hide": "隱藏", "Show Only Studies": "只顯示學習", "Toggle Maximize Chart": "最大化圖表切換", "Target text color": "終點的文字顏色", "Jaw": "下顎", "Scale Left": "左邊縮放", "Elliott Wave Subminuette": "艾略特次微波", "TAGS": "標籤", "Down Wave C": "下降波 C", "Jan": "一月", "Slow scrolling or chart loading": "緩慢捲動或載入", "Chart name": "圖表名稱", "#MSFT-symbol-description": "MICROSOFT CORP", "Source back color": "起點的背景顏色", "Sao Paulo": "聖保羅", "Oct": "十月", "Apply Elliot Wave Minor": "套用艾略特小型波", "#NG-symbol-description": "Natural Gas", "Inputs": "輸入", "Set Alert": "設定警示", "Su_day_of_week": "Su", "#EURUSD-symbol-description": "Euro Fx/U.S. Dollar", "Message settings": "訊息設定", "Regression Trend": "迴歸趨勢", "Madrid": "歐洲/馬德里", "eod data": "盤後數據", "Pine Editor": "Pine編輯器", " alert label line": "alert label line", "Fib Spiral": "費波南茲螺旋", "Rectangle": "矩形", "Elliott Wave Cycle": "艾略特循環波", "If you follow a symbol you will receive notifications when new ideas about that symbol are published.": "若您追蹤一個商品,當與該商品有關的新交易建議發佈後,您就會收到通知。", "Price Oscillator_study": "價格擺動指標(PPO)", "You may subscribe for official realtime and intraday data.": "您可以訂購正式的即時交易數據。", "This trading product is integrated in TradingView thanks to our <a href='/marketplace/'' target=_blank>Partner Program for Developers</a>. These are independent, unaffiliated studies, which are not part of TradingView subscriptions &ndash; these are separate tools that you buy if you want. Description, algorithm, support and prices are all determined by the author.": "This trading product is integrated in TradingView thanks to our <a href='/marketplace/' target=_blank>Partner Program for Developers</a>. These are independent, unaffiliated studies, which are not part of TradingView subscriptions &ndash; these are separate tools that you buy if you want. Description, algorithm, support and prices are all determined by the author.", "#NGAS-symbol-description": "Natural Gas (Henry Hub)", "All types": "所有類型", "Alerts issue": "警示問題", "SYMBOL": "商品代碼", "Stop Color:": "停損時的顏色:", "Stay in Drawing Mode": "停留在繪圖模式", "Bottom Margin": "下邊距", "Ideas for the current symbol only": "僅與當前商品有關的交易建議", "Help & Wiki": "說明 & Wiki", "Average True Range_study": "真實波幅指標(ATR)", "Scales Properties": "刻度屬性", "#GBPUSD-symbol-description": "British Pound/U.S. Dollar", "Inside Channel": "通道內部", "Only private ideas": "僅私人建議", "<h3>Study Templates</h3>Studies can be assembled into sets to create study templates. Once a template is created, an entire set of studies can be applied to any chart, at any time, with just one click. It is possible to switch between different templates. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Study_Templates\">Learn how to use Study Templates</a> on TradingView.": "<h3>研究模板</h3>幾個小研究可以組成研究模板，之後，只需點一下滑鼠，整個模板可以在任何時間套用在任意圖表上，也可以在不同模板間切換。參見TradingView上的<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Study_Templates\">如何使用研究模板</a>。", "Profit Level. Ticks:": "有效等級刻度:", "DI Length_input": "DI長度", "Trend-Based Fib Time": "趨勢費波南茲係數", "Arrow": "箭頭", "move chart 1 bar to the left.": "圖表向左移動1根線", "Sync crosshair on all charts": "同步所有圖表的十字標", "Arrow Mark Down": "下箭頭", "Blank script": "空白腳本", "Moving Up": "上升", "h_dates": "小時", "#AUDCHF-symbol-description": "Australian Dollar/Swiss Franc", "Plot dividends": "顯示股利", "Hotlists": "熱門清單", "Remove from favorites": "從偏好中移除", "Copy": "複製", "Scale Series Only": "只縮放數據", "Add any symbol from the list": "從列表中添加一些商品", "Simple": "簡單", "Arnaud Legoux Moving Average_study": "Arnaud Legoux均線(ALMA)", "Buy Bid": "Buy Bid __quote__", "Technical Analysis": "技術分析", "Sign Up for FREE": "免費簽入", "Economy & Symbols": "標的代碼", "Always Show Stats": "始終顯示統計值", "Moving Average_study": "移動平均線(MA)", "Down Wave 4": "下降波 4", "Down Wave 5": "下降波 5", "Show Labels": "顯示標籤", "Public Library": "公用程式庫", "Event": "事件", "Down Wave 3": "下降波 3", "Left Shoulder": "左肩", "Plot": "繪圖", "Labels": "標籤", "long_input": "長軸慢線", "Attach chart snapshot": "連接圖表截圖", "Chande Kroll Stop_study": "錢德克羅止損(Chande Kroll Stop)", "Price Source": "價位起點", "Rename Chart": "重新命名圖表", "#BVSP-symbol-description": "Brazil Bovespa Index", "Awesome Oscillator_study": "動量震盪指標(AO)", "#LTCBTC-symbol-description": "Litecoin / Bitcoin", "Moving Average Weighted_study": "加權移動平均線(WMA)", "Correlation Coeff_study": "相關係數(CC)", "Save": "儲存", "Type": "類型", "Chart Layout Name": "圖表布置名稱", "Load Chart Layout": "載入圖表版型", "Fib Speed Resistance Fan": "扇形黃金分割率", "Entering Channel": "進入通道", "Enter a new chart name": "輸入新的圖表名稱", "realtime": "即時", "minute_plural": "分鐘", "messages today": "__messages__ messages today", "#SBER-symbol-description": "SBERBANK", "To save your work, sign up for FREE.": "想省時省力,免費簽入。", "#AUDJPY-symbol-description": "Australian Dollar/Japanese Yen", "Feature Request and Feedback": "功能建議與回饋", "post-market": "盤後", "#BTCEUR-symbol-description": "Bitcoin / Euro", "Elliott Wave Circle": "艾略特圓形波", "Change Ideas filter": "變更交易建議篩選條件", "Stop: {0} ({1}%)": "停損: {0} ({1}%)", "Extend Right End": "向右延長至右端", "smalen4_input": "SMA天數 4", "Unmerge Up": "取消向上合併", "increment_input": "增量", "Create Alert": "新增警示", "XABCD Pattern": "XABCD 蝴蝶", "Link to this room...": "連結此聊天室...", "Schiff Pitchfork": "希夫蝴蝶指標", "Gap Down Stocks": "跳空下跌股", "Are you sure you want to leave this chat?": "確定離開此聊天室?", "Create New Order...": "下新單...", "move chart 1 bar to the right.": "圖表向右移動1根線", "Account History...": "帳戶歷史...", "Choppiness Index_study": "平滑指數(CHOP)", "Merge Down": "向下合併", "sigma_input": "sigma", "eod delayed": "盤後延遲數據", "Delete": "刪除", "Heiken Ashi": "Heiken-Ashi燭圖", "percent_input": "百分比", "Apr": "四月", "{0} copy": "{0} 複製", "#UKOIL-symbol-description": "Crude Oil (Brent)", "NO": "否", "smoothK_input": "平滑 %K", "Percentage_scale_menu": "百分比比例選單", "Font Size": "字型大小", "Custom...": "自定義...", "divisor_input": "除數", "Change Symbol...": "更換商品代碼...", "Rotated Rectangle": "旋轉矩形", "Modified Schiff": "改良式希夫", "Close_in_legend": "收盤", "Have something to say?": "要說點什麼嗎?", "Send Backward": "下移一層", "Custom color...": "自定義顏色...", "Show Price Range": "顯示價格區間", "Elliott Major Retracement": "艾略特主波浪回測", "Alert Actions": "警示動作", "#EURJPY-symbol-description": "Euro Fx/Japanese Yen", "s_dates": "s", "Forecast": "預測", "hour_plural": "小時", "Session Breaks": "中斷工作階段", "Symbols to be added on the chart": "插入商品到圖表上", "The Extended Trading Hours feature is available only for intraday charts": "延長交易時段功能僅於當日走勢圖提供", "Buenos Aires": "南美洲/布宜諾斯艾利斯", "Color 3": "顏色 3", "Relative Strength Index_study": "相對強弱指數(RSI)", "My Scripts": "我的腳本", "Anchored Note": "錨點標注", "Please, enter your e-mail": "請輸入您的e-mail", "top": "頂端", " color": "顏色", "Precision": "精確度", "#CHFJPY-symbol-description": "Swiss Franc/Japanese Yen", "Scaling": "縮放", "Please enter chart layout name": "請輸入圖表版型名稱", "Buy Ask": "Buy Ask __quote__", "Dot": "圓點", "Are you sure you want to delete this chart?": "你是否確定要刪除這份圖表?", "Date": "日期", "Dividend": "股利", "Sell symbol": "Sell __displaySymbol__ Stop __abbreviatedNumber__ @ __formattedValue__", "Format...": "格式...", "#GBPCHF-symbol-description": "British Pound/Swiss Franc", "Toggle Auto Scale": "切換為自動縮放", "Search": "搜尋", "Actual": "實際", "SUCCESS": "成功", "propertypage-name-label_css_class": "propertypage-name-label", "length_input": "天數", "SuperCycle": "大型循環週期", "Remove All Studies": "移除所有學習", "Price Line": "價格標線", "Income Statement": "損益表", "Area With Breaks": "山形圖(含休市日)", "Zoom Out": "縮小", "Stop Level. Ticks:": "停損時的等級刻度:", "Close_as_a_command": "Close", "Gap Up Stocks": "跳空上漲股", "Install": "安裝", "Visual Order": "顯示順序", "There was an error posting your message.": "PO訊息時出錯.", "Vancouver": "北美洲/溫哥華", "Stop Background Color": "停損時背景顏色", "Flat Bottom": "旗底", "#NZDUSD-symbol-description": "New Zealand Dollar/U.S. Dollar", "showMA_input": "顯示移動平均", "#PL-symbol-description": "Platinum", "Stochastic_study": "隨機指標(STOCH)", "Sep": "九月", "Apply WPT Up Wave": "套用 WPT 上升波", "Data provided by BATS exchange.": "數據由BATS交易所提供。", "move further to the left.": "續向左移", "Load New Bars feature is not available for Kagi, Renko, Line Break and PnF charts.": "Kagi圖、Renko圖、新三價線與OX圖不提供載入新線圖的功能。", "Extend Left End": "向左延長至左端", "Advance/Decline_study": "騰落指標(AD)", "New York": "北美洲/紐約", "Flag Mark": "旗標", "Drawings": "繪圖", "#NAS100-symbol-description": "NASDAQ 100 index of US listed shares", "Cancel": "取消", "Bar #": "長條 #", "Redo": "重做", "Hide Drawings Toolbar": "隱藏繪圖工具列", "No Sound notifications": "無聲通知", "Chart does not load": "圖表無法載入", "You already have Pro Plus trial.": "您已有Pro Plus試用版。", "Angle": "角度", "%d year_plural": "%d years", "%d minute_plural": "%d minutes", "Chicago": "北美洲/芝加哥", "Ideas of the people I follow & my ideas": "我追蹤的交易建議與我的交易建議", "Are you sure you want to delete this message?": "確定刪除此訊息?", "Bollinger Bands Width_study": "包寧傑帶狀指標(BBW)", "roclen3_input": "RoC天數 3", "Indicators": "技術指標", "#ITA40-symbol-description": "FTSE MIB index of Italian listed shares", "Other": "其他", "No study templates saved": "無已存研究模板", "Forex Talks": "外匯論壇", "#KC-symbol-description": "Coffee", "#LS-symbol-description": "Lumber", "Risk/Reward short": "短期風險/回報", "Tu_day_of_week": "Tu", "Elders Force Index_study": "強力指數指標(EFI)", "Extended Hours": "延長交易時間", "Triangle": "三角形", "Line With Breaks": "線形圖(含休市日)", "Watermark": "浮水印", "Clone": "克隆", "<h3>Go PRO to get even more</h3>But that’s not all! Upgrade your trading experience with TradingView PRO and get access to an unparalleled set of premium features and data. <a href=\"/gopro/\">Get it today!</a>": "<h3>升級PRO版以獲得更多</h3>但這還不是全部! 利用 TradingView PRO 版升級您的交易經驗，取得前所未有的加值功能與數據。 <a href=\"/gopro/\">現在就升級!</a>", "Show Prices": "顯示價位", "E-mail": "e-mail", "Study Template": "研究模板", "#VTBR-symbol-description": "VTB", "Load Layout Chart": "載入圖表布置", "Arrow Mark Right": "右箭圖", "Background color 2": "背景顏色 #2", "Background color 1": "背景顏色 #1", "Published ideas settings": "交易建議發佈設定", "Hotlist": "熱門清單", "Circles": "圓形圖", "in %s_time_range": "in %s", "inbars": "in __period__ bars", "index": "指數", "Ignore user": "Ignore user __username__", "#XAUUSD-symbol-description": "Gold/U.S. Dollar", "#EURNZD-symbol-description": "Euro Fx/New Zealand Dollar", "Oscillator": "擺盪指標", "Williams Alligator_study": "鱷魚線(Alligator)", "#GBPCAD-symbol-description": "British Pound/Canadian Dollar", "You have no ignored users": "您尚無黑名單", "Mult_input": "乘數", "Border Color": "邊框顏色", "Expiration": "到期", "Transparency": "透明度", "Price Levels": "價位等級", "PUBLISH SCRIPT": "發佈腳本", "DESCRIPTION": "說明", "month10": "Nov", "Thumb Down": "失望", "Indicator Titles": "指標名稱", "Net Volume_study": "淨交易量(NetVol)", "Earnings Calendar": "盈餘公布行事曆", "Show Alert Labels": "顯示警示標籤", "m_dates": "月", "Volume MA": "成交量移動平均", "Plot earnings": "顯示盈餘", "retrying": "重試", "High": "最高", "You are not authenticated.": "您未經認證。", "Polyline": "多邊形", "No saved scripts yet": "尚無已存檔腳本", "Add to favorites": "增加至偏好中", "Target: {0} ({1}%)": "目標: {0} ({1}%)", "In Session": "盤中", "Room archives...": "聊天室備份...", "Symbol Last Value": "商品最近價", "Indicator": "技術指標", "Save As Watchlist...": "存為觀察名單", "Paris": "歐洲/巴黎", "Sigma_input": "Sigma", "Add to Chart": "放入圖表", "#EURAUD-symbol-description": "Euro Fx/Australian Dollar", "Coordinates": "座標", "fastLength_input": "快速指標天數", "Width": "寬度", "Middle": "中軸慢線", "Compare or Add Symbol...": "比較/新增商品...", "Follow free market quotes, your watchlist, public and private chats from TradingView, while surfing the web in any browser tab.": "在瀏覽任何頁籤上的網頁時,從TradingView可同時關注免費報價、觀察清單、公開與私人聊天室。", "Parallel Channel": "併行通道", "<p><b>Warning:</b> This symbol is provided by BATS electronic exchange.</p><p>BATS real-time data is different from the &ldquo;official&rdquo; data and offers approximate volumes with fewer price updates.</p><p>If those differences are important to your analysis then you'll want to use our PRO service which allows you to subscribe to real-time data from the exchanges.</p>": "<p><b>警告:</b> 本商品數據由BATS電子交易所提供.</p><p>BATS的即時交易數據與\"官方\"數據不同,僅提供概略成交量且報價更新次數較少。</p><p>如果這些差異對您的分析非常重要,那麼您應該使用我們的專業版(PRO)服務,該版本可讓您訂購官方交易所的即時數據。</p>", "Divisor_input": "除數", "Down Wave 1 or A": "下降波 1 或 A", "Priority Support": "優先售後服務", "Extend": "延伸", "Bring Forward": "向上移動", "displacement_input": "雲帶", "Edit room...": "編輯聊天室...", "Undo": "復原", "Window Size_input": "視窗大小", "#MICEX-symbol-description": "MICEX INDEX", "Notifications": "通知", "Link interval to all charts": "週期連動至所有圖表", "useTrueRange_input": "使用真實區間", "Reset Scale": "重設比例", "Shanghai": "亞洲/上海", "Chart Properties": "圖表屬性", "bars_margin": "根", "Show chart snapshot preview": "顯示截圖預覽", "Crosses": "交錯", "EDIT IDEA": "編輯交易建議", "Indicator Last Value": "指標最近值", "Level": "等級", "#FB-symbol-description": "FACEBOOK INC", "wizofstep": "__index__ of __steps__", "Indicators and Strategies": "指標與策略", "Save As...": "儲存為...", "Stopped Manual": "手動停止", "Parabolic SAR_study": "停損點轉向指標(SAR)", "Extended Hours (Intraday Only)": "延長時段(日內)", "Script Editor": "腳本編輯器", "Stats Text Color": "統計值文字顏色", "Source Code...": "原始碼", "Short RoC Length_input": "短期RoC天數", "#AUDCAD-symbol-description": "Australian Dollar/Canadian Dollar", "#DA-symbol-description": "Class III Milk (P)", "Help": "協助", "LowerLimit": "下方極限值", "Coppock Curve_study": "估波指標(Coppock Curve)", "Reset Chart": "重設圖表", "Marker Color": "標誌顏色", "Launch chat in separate window": "在新視窗開啟聊天室", "Chart Name": "圖表名稱", "Range Declines": "下跌震幅", "YES": "是", "longlen_input": "長軸慢線", "Moving Average Exponential_study": "指數移動平均指標(EMA)", "Source border color": "起點的邊框顏色", "Redo {0}": "重做 {0}", "Ideas for the current resolution only": "僅針對目前時間週期的交易建議", "Move Down": "向下移動", "Left End": "左端", "Area": "山形圖", "invalid symbol": "無效的代碼", "Triangle Pattern": "收斂三角形", "Gann Fan": "扇形甘氏線", "Balance of Power_study": "力量平衡度指標(Balance of Power)", "You are not logged in. Please sign in.": "您尚未登入, 請簽入.", "Apply Manual Risk/Reward": "套用手動風險/報酬", "<h3>Welcome to TradingView Charts</h3>This wizard will show you basic features of our chart. If you still have questions, use our <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/\">wiki-knowledge base</a> or write to us in <a target=\"_blank\" href=\"http://getsatisfaction.com/tradingview\"> suggestions & feedback</a>. <br><br>TradingView offers an advanced charting and analysis platform, with hundreds of drawings and indicators. You can compare stocks, predict where the price will go and publish ideas!": "<h3>歡迎使用TradingView圖表</h3>本導覽會為您展示產品基本功能。若您還有問題，可利用<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/\">維基知識庫</a>，或者<a target=\"_blank\" href=\"http://getsatisfaction.com/tradingview\">寫下建議與反饋</a>。<br><br>TradingView提供先進的圖表與分析平台，配備上百種圖形與指標。您可以多股比較、預測價格走勢並發佈交易觀點。", "Sydney": "大洋洲/雪梨", "IMPORTANT: Each created chat will be public, i.e. visible to all the users. Therefore, do not create chats without popular and interesting topics for discussion. The Title and Purpose of a chat should be clear to other users. All junk or inactive chats will be removed by moderators, and the authors of those chats may be banned.": "重要:每個聊天室都是公開的,所有使用者都看得見。因此,不要建立冷僻無趣的討論話題。聊天室的標題與目的必須清楚。所有垃圾或不熱絡的聊天室會被管理員移除,其發起人也可能被停權。", "Update Status": "更新狀態", "Trading Properties...": "交易屬性設定...", "Hide inactive alerts": "隱藏非作用中的警示", "Published ideas and notes can be displayed right on the charts as dots and triangles on the bar when they were published. You can get a bird's eye view of different opinions over time and easily see who thought what and when.": "發佈後的交易建議,可在圖表中以圓點與三角形顯示。你可以鳥瞰過去的各種交易建議,且輕易看出是誰在當時的想法。", "Text Alignment:": "文字參數:", "Source text color": "起點的文字顏色", "Price Scale": "價格刻度", "#RB-symbol-description": "Gasoline RBOB", "Crossing Down": "交叉向下", "Quote this message": "引用此訊息", "<h3>Publish Chart</h3>Being able to publish and share your ideas is one of the key features of TradingView. Publishing will share your trading idea with the financial web and the investing community so that others can comment and rate it. Learn more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Publishing_Ideas\">Publishing on TradingView</a>.": "<h3>發佈圖表</h3>可以發佈與分享交易想法是TradingView的關鍵功能之一。發佈後可以在金融網站與投資社群分享你的交易建議, 別人就能加以評論與評分。了解更多 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Publishing_Ideas\">TradingView的發佈</a>。", "Ignored users list": "忽略使用者清單", "#CT-symbol-description": "Cotton #2", "Berlin": "歐洲/柏林", "My ideas only": "僅我的交易點子建議", "Los Angeles": "北美洲/洛杉磯", "No ideas matched your criteria": "無符合篩選條件的交易建議", "Prices": "價位", "Hollow Candles": "空心蠟燭線", "Modify Order": "改單", "Pine Script Reference": "Pine腳本參考", "Minute": "分鐘", "Cycle": "循環週期", "Info": "訊息", "ADX Smoothing_input": "平滑ADX", "Publish Script": "發佈腳本", "Send E-mail": "發送 e-mail", "Settings": "設定", "Candles": "蠟燭線", "We_day_of_week": "We", "Send Feedback or Report an Issue": "建議或問題回報", "#GC-symbol-description": "Gold", "#F-symbol-description": "FORD MTR CO DEL", "week_plural": "週", "Sign In": "簽入", "Hide All Drawing Tools": "隱藏所有繪圖工具", "Down Wave 2 or B": "下降波 2 或 B", "or copy url:": "或複製圖檔路徑:", "Show Text": "顯示文字", "#USDSGD-symbol-description": "US DOLLAR / SINGAPORE DOLLAR", "Exchange": "交易所", "Show Objects Tree": "顯示排列順序", "Primary": "初級", "Price:": "價位:", "Gann Box": "箱型甘氏線", "Bring to Front": "置於頂層", "Brush": "筆刷", "Someone agreed/disagreed with your idea": "有人同意/不同意您的交易建議", "<h3>Communicate your ideas in real-time!</h3>Collaborating with investors across markets and countries has never been easier! TradingView chat rooms are a powerful communication tool, which are fully integrated to instantly share charts, analysis and trading ideas &ndash; all on one platform. Create your own chat rooms on interesting topics, or join existing public chat rooms &ndash; a world of knowledge is at your fingertips.<br>Start chatting now!": "<h3>即時溝通交易想法!</h3>與跨市場、跨國投資人協作從未如此簡單! TradingView 聊天室是強大的溝通工具，完全整合即時圖表分享、分析與交易建議 - 於單一平台。在有趣的主題上建立自己的聊天室，或加入既有的公開聊天室 - 知識寶庫盡在彈指之間。<br>現在開始聊天吧!", "Open_in_legend": "開盤", "Headlines": "新聞提要", "Image URL": "圖檔路徑", "Events & Alerts": "事件與警示", "Angle:": "角度:", "Do you realy want to delete {0}watchlist?": "Do you really want to delete {0}watchlist?", "Show Distance": "顯示距離", "M_dates": "月", "Invalid Symbol": "無效的標的", "Economic Calendar": "總經行事曆", "Teeth": "牙齒", "Right Lables": "右方標籤", "Hide Marks On Bars": "隱藏標註", "Note": "標注", "Show Countdown": "顯示倒數計時", "WMA Length_input": "WMA長度", "Show Dividends on Chart": "顯示股利", "Do you realy want to delete ": "Do you realy want to delete", "Borders": "邊框", "Show Symbol Labels_context_menu": "顯示代碼標籤", "loading...": "載入中...", "Closed_line_tool_position": "關閉畫線工具位置", "Columns": "柱狀圖", "Indicator Arguments": "指標參數", "Symbol Description": "商品描述", "Athens": "歐洲/雅典", "Apply Elliot Wave": "運用艾略特波浪", "Link To": "連結至", "Insert emoticon": "插入表情符號", "Do you realy want to delete{0}watchlist?": "Do you really want to delete{0}watchlist?", "Jun": "六月", "You have no private messages yet": "目前尚無您的私訊", "Least Squares Moving Average_study": "最小平方均線(LSMA)", "Upgrade Now": "馬上升級", "Apply Defaults": "套用內定設定", "Overlay the main chart": "在主圖上顯示", "Someone commented on your idea": "有人對您的交易建議做出評論", "Active": "作用中", "#USDJPY-symbol-description": "U.S. Dollar/Japanese Yen", "Color:": "顏色:", "Properties": "圖表設定", "Log Scale_scale_menu": "對數比例選單", "Toronto": "北美洲/多倫多", "Top Labels": "頂端標籤", "Show Last Value": "顯示最終值", "Tokyo": "亞洲/東京", "Show only my sent and received messages": "僅顯示我發送與接收的訊息", "Issue Type": "問題類型", "If you want to use private messages - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">sign in or register</a>!": "若您想用私訊 - 請<a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">簽入或註冊</a>!", "GrandSuperCycle": "超大循環週期", "Elliott Wave Minor": "艾略特小型波", "Cross": "十字線", "Measure (Shift + Click on the chart)": "測量 (在圖表上按著鍵盤Shift鍵，同時點擊滑鼠左鍵)", "Bottom Labels": "下標籤", "Override Min Tick": "覆寫最小刻度", "This is a temporary chart.": "此為暫存圖表。", "Unmerge Down": "取消向下合併", "Estimate": "估計值", "pre-market": "盤前", "#CL-symbol-description": "Crude Oil WTI", "Upper": "上方", "closed": "收盤", "#USDTRY-symbol-description": "U.S. Dollar/Turkish New Lira", "%d day_plural": "%d days", "<h3>Customizable Time Intervals</h3> Timeframes are an important part of analyzing the market. Pulling up a 15-minute chart will show you the open, high, low and close for each 15 minute interval, and if you open an hourly chart - for the hour. This means you can see the market from different angles - from an up-close granular version to a bird’s eye view. You can see the standard resolutions, such as 5 minute or 1 day, but you can also create your own custom ones. Stay ahead of the competition!": "<h3>自訂時間週期</h3> 時間週期是市場分析的重要一環。打開15分線圖會顯示每一個15分鐘區間的開高低收；60分線圖就是該小時區間的開高低收。這表示您可以從不同角度來看市場 -  從近距離微觀到鳥瞰。除了標準週期，例如5分線與日線，也可以自訂週期。總是走在競爭對手前面!", "Minuette": "微浪", "Note: default study templates won't be removed permanently": "註:內定的研究模板不會被永久移除", "Text Wrap": "文字換行", "Elliott Minor Retracement": "艾略特小波浪回測", "Hide Widgets": "隱藏控件組", "Timezone/Sessions Properties...": "時區/工作階段屬性", "Th_day_of_week": "Th", "#GER30-symbol-description": "DAX index of German listed shares", "#ZC-symbol-description": "Corn", "Follow": "追蹤", "No symbols matched your criteria": "沒有商品符合您的搜索條件", "Icon": "圖標", "Short_input": "短軸快線", "Sign Up": "簽入", "TimeZone": "時區", "move further to the right.": "續向右移", "Moving Down": "下跌", "Current Valuation": "目前評價", "Open Interval Dialog": "開啟區間視窗", "<h3>Various kinds of Chart Types</h3> TradingView has both regular and exotic chart types to meet your individual needs. Each chart type offers a different perspective on the market — so you can make informed decisions. For technical information on different chart types please look at the <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Chart_Types\">related Wiki page</a>.": "<h3>多種圖表類型</h3> TradingView有正規與特色圖表類型可符合您的個別需求。每個類型都提供某種市場視角--可供您做出明智決策。各種圖表類型的技術性說明，請參閱<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Chart_Types\">相關 Wiki 頁面</a>.", "Ideas": "交易建議", "Compare Add": "增加比較商品", "middle": "中間", "Intermediate": "中型浪", "Directional Movement Index_study": "動向指數(DMI)", "Eraser": "橡皮擦", "Untitled Script": "未命名腳本", "Envelope_study": "包絡線指標(Env", "Do you realy want to replace": "Do you really want to replace", "Active Symbol": "啟動標的", "Horizontal Line": "垂直線", "Confirmation": "確認", "Add Alert": "新增警示", "Moscow": "歐洲/莫斯科", "Stop": "停損", "#AAPL-symbol-description": "APPLE INC", "Bangkok": "曼谷", "Favorite ideas": "最愛的交易建議", "Show Date/Time Range": "顯示時間/日期區間", "Level {0}": "等級 {0}", "Favorites": "偏好", "Price Range": "價位區間", "Increase Rating": "升等", "Add Symbol": "增加商品", "Trend Line": "趨勢線", "UTC": "世界標準時間", "Show All": "全部顯示", "VWMA_study": "成交量加權移動平均線(VWMA)", "#ZA-symbol-description": "Zinc", "Signal": "訊號", "Lines": "線", "sym_input": "工具", "#AUDRUB-symbol-description": "AUSTRALIAN DOLLAR / RUSSIAN RUBLE", "Chaikin Money Flow_study": "蔡金資金流向指標(CMF)", "Someone commented on the idea you follow": "有人針對你追蹤的交易建議做出評論", "Defaults": "預設值", "Crossing": "交叉", "Published Chart": "已發佈的圖表", "#GBPNZD-symbol-description": "British Pound/New Zealand Dollar", "short_input": "短軸快線", "Order": "下單", "Time Interval": "時間區間", "Show all messages from": "Show all messages from __username__", "center": "中間", "Vertical Line": "水平線", "Bogota": "南美洲/波哥大", "Show Splits on Chart": "顯示股票分割", "Sessions": "時段", "Apply Elliot Wave Intermediate": "套用艾略特中型波", "Show Last Value on Price Scale": "在價格比例尺上顯示最終值", "Stop Loss": "停損", "#EURCAD-symbol-description": "Euro Fx/Canadian Dollar", "Add To Watchlist": "添加至收藏夾", "Full Screen": "全螢幕", "month11": "Dec", "Tools": "工具", "Extend Right": "向右延長", "Wave Size": "波浪大小", "left": "左", "Lock scale": "鎖定縮放功能", "#EURRUB-symbol-description": "EURO / RUSSIAN RUBLE", "Time Levels": "時間等級", "TOOL": "工具", "Add_interval": "Add", "Bitcoin": "比特幣", "Alerts for the current resolution only": "僅針對目前時間週期的警示", "Offset": "位移", "Fans": "扇形", "Success text color": "成功時文字顏色", "Modified Schiff Pitchfork": "改良式希夫蝴蝶指標", "Relative Volatility Index_study": "相對離散指數(RVI)", "Maximize Chat": "圖表最大化", "Circle Lines": "週期線", "Aug": "八月", "Confirm replace": "確認取代", "Right Shoulder": "右肩", "Trading Panel": "交易面板", "you are using browser": "<span>You are using </span><span class=\"broswer\">__browser__</span><span> on </span><span class=\"os\">__os__</span>.", "Company Comparison": "請輸入對比商品", "month_plural": "月", "mult_input": "乘數", "Open Script": "開啟腳本", "Success back color": "成功時背景顏色", "#BTCRUR-symbol-description": "Bitcoin / Ruble", "News": "新聞", "Trend-Based Fib Extension": "趨勢黃金分割率", "Someone published idea on symbol you follow": "有人針對您追蹤的商品發佈交易建議", "#AMD-symbol-description": "ADVANCED MICRO DEVICES INC", "Stochastic RSI_study": "隨機強弱指標(STOCH RSI)", "Reset": "重設", "Horizontal Ray": "垂直射線", "Low": "最低", "Script Editor...": "腳本編輯器", "Link symbol to all charts": "商品連動至所有圖表", "Fullscreen mode": "全螢幕模式", "Show Time": "顯示時間", "Join Now": "馬上加入", "Text Color": "文字顏色", "Limit": "限價", "Built-ins": "內建", "Extend Alert Line": "延伸警示線", "Drawings Toolbar": "繪圖工具列", "OK": "確認", "#CB-symbol-description": "Crude Oil Brent", "Target border color": "終點的邊框顏色", "Select type...": "選擇類型...", "Screen (No Scale)": "螢幕(無縮放)", "W_dates": "週", "jawLength_input": "下顎長度", "interval_dialog_description": "若圖表採用分鐘作為更新頻率，請輸入間隔數字(例如：若圖表為每五分鐘更新一次，請輸入5)；或加上H代表小時，D代表日，W代表週，M代表月為週期更新頻率。", "E-mail for sms": "簡訊e-mail", "#USDHKD-symbol-description": "U.S. Dollar/Hong Kong Dollar", "Toggle Log Scale": "切換為對數縮放", "Show": "顯示", "{0} bars": "{0} 根", "Show Only Drawings": "只顯示繪圖", "roclen4_input": "RoC天數 4", "Want official data and more features?": "需要正式數據與更多功能嗎?", "Arc": "弧形", "Trading": "交易", "Plot splits": "顯示分割", "Delete message": "刪除訊息", "Change Symbol": "更換商品代碼", "#LO-symbol-description": "ICE Heating Oil", "Run Product Walk-Through": "產品逐步解說", "Scripts": "腳本", "Volume_study": "成交量(Vol)", "Alerts Log": "警示紀錄", "Time Zone": "時區", "right": "右", "Schiff": "希夫", "Confirm": "確認", "#BTCCNY-symbol-description": "Bitcoin / Chinese Yuan", "Senkou B": "前行帶 B", "start_input": "開始", "No indicators matched your criteria.": "沒有指標符合您的搜索條件.", "streaming": "串流", "Down Color": "向下顏色", "Followers": "粉絲", "Bottom Lables": "底部標籤", "Sell Ask": "Sell Ask __quote__", "Kolkata": "亞洲/加爾各答", "New": "新的", "Precise Labels_scale_menu": "Precise Labels", " visibility": "能見度", "Share on Twitter a snapshot of your chart as a picture and whatever you write.": "在Twitter上分享你的截圖與你所寫的點滴。", "You can not vote twice for one message": "一條訊息不能投兩次票", "month8": "Sep", "month9": "Oct", "Scale Percentage": "縮放百分比", "signalLength_input": "訊號產生天數", "Seoul": "亞洲/首爾", "bottom": "底部", "month0": "Jan", "month1": "Feb", "month2": "Mar", "month3": "Apr", "Save New Chart Layout": "另存新版型", "month5": "Jun", "month6": "Jul", "month7": "Aug", "Take instant snapshot of your chart. No more Paint or other editors to save screenshots – simply click the button and copy the link of the picture.": "隨手作圖表的截圖,不再傷腦筋也無需其他編輯工具 -- 只要按下按鈕,複製圖片的連結即可。", "Report data issues": "回報數據問題", "#USDRUB-symbol-description": "US DOLLAR / RUSSIAN RUBLE", "Chart Help": "圖表說明", "Open Pine Script Editor": "開啟Pine編輯器", "Share on StockTwits a snapshot of your chart as a picture and whatever you write.": "在SockTwits上分享你的截圖與你所寫的點滴。", "%d hour_plural": "%d hours", "roclen2_input": "RoC天數 2", "Chande Momentum Oscillator_study": "錢德動量擺動指標(ChandeMO)", "Not applicable": "不適用", "Play Sound": "播放音效", "(H + L + C)/3": "(最高+最低+收盤)/3", "#ZK-symbol-description": "Ethanol Futures", "#GBPAUD-symbol-description": "British Pound/Australian Dollar", "Indicator Values": "指標值", "Scale Series only": "只縮放數據", "Show Left Axis": "顯示左軸", "#PA-symbol-description": "Palladium", "Up Wave 1 or A": "上升波 1 或 A", "Inside": "內部", "Futures": "期貨", "shortlen_input": "短軸快線", "Timezone/Sessions": "時區/工作階段", "Load Chart": "載入圖表", "Profit Background Color": "有效背景顏色", "Chikou span": "延遲線", "deviation_input": "標準差", "Price Advances": "上漲", "Show Earnings on Chart": "顯示盈餘", "Start new chat with...": "開啟新話題...", "Gap in the data": "數據缺口", "Stay In Drawing Mode": "停留在繪圖模式", "Comment": "註解", "Long_input": "長軸慢線", "Bars": "美國線", "Flat Top/Bottom": "旗頂/旗底", "bars": "根", "VolumeProfile": "分價表", "Commodities Futures Chart": "Commodity Futures Chart", "Clear Console": "清除主控台", "lengthStoch_input": "隨機指標天數", "%d month_plural": "%d months", "#USDCHF-symbol-description": "U.S. Dollar/Swiss Franc", "Zero": "零軸", "Left Labels": "左方標籤", "Insert Indicator...": "新增技術指標...", "#JPYRUB-symbol-description": "YEN / RUSSIAN RUBLE", "Calendar": "行事曆", "Ray": "射線", "Show Right Axis": "顯示右軸", "Welcome to the TradingView custom scripting engine. It allows you to create your own custom studies or modify existing. You do not have any scripts created.": "歡迎使用TradingView自訂腳本引擎。它允許你建立自己的客製化研究或是修改舊的,不必要先寫好任何腳本。", "Mode": "模式", "Color 2": "顏色 2", "Delete room": "刪除聊天室", "Color 0": "顏色 0", "Manage Alerts": "管理警示清單", "Feb": "二月", "Extend Lines": "延長線條", "Color 4": "顏色 4", "Bollinger Bands %B_study": "包寧傑%B指標(BB%B)", "Alerts": "警示", "Cyclic Lines": "循環線", "Hlines Background": "盤整區背景色", "ABCD Pattern": "ABCD 型態", "#QC-symbol-description": "E-Mini Copper", "Objects Tree": "排列順序", "Add": "新增", "#SPX500-symbol-description": "S&P 500 index of US listed shares", "Permanent link to this message": "此訊息的永久連結", "#BABA-symbol-description": "ALIBABA GROUP HLDG LTD", "Ideas Published": "已發佈的交易建議", "You already participated in Pro Plus trial.": "您已參與Pro Plus 試用。", "Wick": "燭心", "Open Trading Panel": "開啟交易面板", "Hull MA_study": "Hull移動平均線(HMA)", "Chat title": "聊天主題", "Lock Scale": "鎖定縮放功能", "distance: {0}": "距離: {0}", "Extended": "延伸", "log": "對數", "Arcs": "弧形", "#ZS-symbol-description": "Soybeans", "#AUDUSD-symbol-description": "Australian Dollar/U.S. Dollar", "Insert Drawing Tool": "新增繪圖工具", "OHLC Values": "開高低收", "Watchlist, details and news": "觀察名單、明細與新聞", "Scales Text": "縮放文字", "#BTCUSD-symbol-description": "Bitcoin / Dollar", "Add {0} To Watchlist": "加入{0}到願望清單內", "Price incorrect": "錯價", "Levels": "等級", "Chaikin Oscillator_study": "蔡金擺動指標(Chaikin Osc)", "Price Label": "價位標籤", "Published ideas can be displayed right on the chart as dots on the bar when they were published. You can get a bird's eye view of different opinions over time and easily see who thought what and when.": "發佈後的交易建議,會在圖表中以圓點顯示。你可以鳥瞰過去的交易建議,且輕易看出是誰在當時的想法。", "Tehran": "德黑蘭", "Balloon": "泡泡", "depth_input": "深度", "Set chat title...": "設定聊天主題", "Background Color": "背景顏色", "Show Popup": "快顯選單", "slowLength_input": "慢速指標天數", "Are you sure you want to delete this room?": "確定要刪除此聊天室?", "Click to set a point": "點擊設置座標點", "Indicators, Fundamentals, Economy and Add-ons": "技術指標", "delayed": "延遲", "Color Theme": "色彩主題", "Elliott Labels": "艾略特標籤", "Sa_day_of_week": "Sa", "Change area background": "改變區域背景", "Stopped": "停止", "Three Drivers Pattern": "下降旗形", "Suggested ideas & my ideas": "推薦的交易建議與我的交易建議", "Error": "錯誤", "Following": "追蹤", "Enter new title for this chat": "輸入新的聊天主題", "Dec": "十二月", "#ZW-symbol-description": "Wheat", "Original": "原始", "True Strength Indicator_study": "真實強弱指數(TSI)", "Load": "載入", "Objects Tree...": "排列順序...", "Compare": "比較", "Scale series only": "只縮放數據", "Projection": "投影指標", "Reset Paper Trading Account...": "重設虛擬交易帳戶...", "Vol": "成交量", "Enter a new chart layout name": "輸入新的圖表布置名稱", "Type your message here": "在此輸入你的訊息", "Do you realy want to delete theme": "Do you really want to delete __theme__ theme?", "#CADJPY-symbol-description": "Canadian Dollar/Japanese Yen", "Lock": "鎖定", "Link to this chat...": "連結此聊天室...", "Close": "收盤", "Take Profit": "停利", "Fundamentals company": "Fundamentals __company__", "Know Sure Thing_study": "加權總和變動率(KST)", "{0} P&L: {1}": "{0} 獲利與損失: {1}", "Up Wave 3": "上升波 3", "Copy Chart Layout": "複製圖表版型", "Arrow Mark Left": "左箭頭", "second_plural": "seconds", "Up Wave 5": "上升波 5", "Up Wave 4": "上升波 4", "(O + H + L + C)/4": "(開盤+最高+最低+收盤)/4", "Scales Lines": "縮放線條", "Open_line_tool_position": "開啟畫線工具位置", "Profitability": "獲利能力", "Show Active Orders Only": "僅顯示有效單", "Price": "價位", "Relative Vigor Index_study": "相對能量指數指標(RVGI)", "#TWTR-symbol-description": "TWITTER INC", "Someone you follow published new idea": "你追蹤的人發佈新的交易建議", "Sign Out": "簽出", "Coeffs As Percents": "以係數作為百分比", "Triple EMA_study": "三重指數移動平均線(TEMA)", "#HE-symbol-description": "Lean Hogs", "Label Background": "標籤背景", "#CC-symbol-description": "Cocoa", "1. Slide your finger to select location for first anchor<br>2. Tap anywhere to place the first anchor": "1. 滑動你的手指，選取第一個錨點位置。<br/>2. 點擊螢幕，將第一個錨點設置於該處。", "Signal Labels": "訊號標籤", "Description": "說明", "Someone replied to your comment": "有人回覆您的評論", "May": "五月", "All Exchanges": "所有交易所", "Save New Chart": "儲存新圖表", "smalen1_input": "SMA天數 1", "#EUSTX50-symbol-description": "Euro Stoxx 50 index of European listed shares", "Scale Price Chart Only": "只縮放價位圖層", "Volume": "成交量", "Default": "預設值", "Short Position": "做空部位", "auto_scale": "自動", "Channel": "頻道", "Background": "背景", "Study Templates": "研究模板", "No real-time data": "無即時數據", "Ease of Movement_study": "簡易波動指標(EOM)", "Up Color": "向上顏色", "SCRIPT TITLE": "腳本標題", "Moving Average Convergence/Divergence_study": "指數平滑異同移動平均線(MACD)", "High_in_legend": "最高", "Reverse": "反向", "<h3>Advanced Price Scaling</h3>When you are ready to get technical, our charts let you set the price scales to match your type of analysis. There are linear, percent and log axes for drastic price movements. You can use two separate price scales at the same time: one for indicators and one for price movements. Read more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Scaling_Options\">scaling options</a>.<br><br>Right-click on the price scale to see possible options: change scaling type, enable auto-scaling or show another price scale. Right-clicking on indicators lets you choose which scale to use, so several data series with different scaling can co-exist in one chart. You can also drag price and time scales to increase or decrease compression.": "<h3>進階價格刻度</h3>當您準備做技術分析，我們的圖表可以設定價格刻度以符合您的分析類型，有線性、百分比，以及適用於劇烈價格變動的對數(log)軸。可同時使用兩種價格刻度:一種用於技術分析指標；另一種用於價格走勢。參見 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Scaling_Options\">刻度選項</a>。<br><br>右鍵點擊價格刻度會顯示可用選項:改變刻度種類、啟用自動刻度或顯示其他刻度。右鍵點擊指標可選擇刻度，因此多個數據數列搭配不同刻度能共存在一個圖表裡。拖拉價格與時間刻度可以縮放刻度。", "Save Study Template As...": "另存研究模板為...", "Edit": "編輯", "Be the first to speak": "成為第一位發言的人", "Price Declines": "下跌", "Lock/Unlock": "鎖定/解鎖", "Median": "中位", "Select user to start new chat with": "選擇對象以開啟新聊天室", "Remove": "移除", "len_input": "天數", "Arrow Mark Up": "上箭頭", "#XPTUSD-symbol-description": "Platinum/U.S. Dollar", "Data Window": "數據視窗", "Do you really want to clear all symbols?": "確定清除所有商品?", "Mar": "三月", "day_plural": "日", "Pine Script Editor": "Pine腳本編輯器", "How to use the reference materials (Video)": "如何使用參考資料(影片)", "Major": "主要", "Compare...": "比較...", "Double Exponential Moving Average_study": "雙指數移動平均線(DEMA)", "1. Slide your finger to select location for next anchor<br>2. Tap anywhere to place the next anchor": "1. 滑動你的手指，選取第二個錨點位置。<br/>2. 點擊螢幕，將第二個錨點設置於該處。", "Compare or Add Symbol": "比較/新增商品", "Do you realy want to delete {0} template?": "Do you really want to delete {0} template?", "Color": "顏色", "Thumb Up": "滿意", "#PBR-symbol-description": "PETROLEO BRASILEIRO SA PETROBR", "Up Wave C": "上升波 C", "#SUNE-symbol-description": "SUNEDISON INC", "Risk/Reward Ratio: {0}": "風險/回報比率: {0}", " Published Charts Timeline": "發行時間", "all time messages": "__messages__ all time messages", "Volume Oscillator_study": "成交量擺動指標(Volume Osc)", "Open": "開盤", "Merge Up": "向上合併", "Right Margin": "右邊距", "Ellipse": "橢圓", "Warsaw": "歐洲/華沙"}